# English translations for osmtm.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the osmtm project.
# 
# Translators:
# Supaplex <bejokeup@gmail.com>, 2014
# shangkuanlc <shangkuanlc@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: osm-tasking-manager2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-26 08:58+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-26 07:59+0000\n"
"Last-Translator: Dražen Odobašić <dodobas@candela-it.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/osm-tasking-manager2/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: osmtm/templates/about.mako:10 osmtm/templates/base.mako:106
#: osmtm/templates/home.mako:93
msgid "About the Tasking Manager"
msgstr "關於任務分配管理系統"

#: osmtm/templates/about.mako:12 osmtm/templates/home.mako:95
msgid ""
"OSM Tasking Manager is a mapping tool designed and built for the "
"Humanitarian OSM Team collaborative mapping. The purpose of the tool is to "
"divide up a mapping job into smaller tasks that can be completed rapidly. It"
" shows which areas need to be mapped and which areas need the mapping "
"validated. <br />This approach facilitates the distribution of tasks to the "
"various mappers in a context of emergency. It also permits to control the "
"progress and the homogeinity of the work done (ie. Elements to cover, "
"specific tags to use, etc.)."
msgstr "開放街圖任務管理工具是一套由人道開放街圖小組(HOT)開發設計的畫圖工具，此工具的主要目的是將畫圖的工作劃分得更小，以期能快速完成繪製任務。從這套工具能顯示那些區域需要志工參與繪製，以及那些區域需要驗證。<br/>這麼一來，這套工具能協調無數圖客共同合作繪製急難救助圖資，並協調進度流程和建立任務的統一標準（例如任務著墨的重點元素、自定義的特殊標籤等）"

#: osmtm/templates/about.mako:14
msgid "Sponsorship and Funding"
msgstr "贊助和募款"

#: osmtm/templates/about.mako:15
msgid ""
"OSM Tasking Manager was designed and built for the <a "
"href=\"http://hot.openstreetmap.org\">Humanitarian OpenStreetMap Team</a>."
msgstr "任務分配管理系統由<a href=\"http://hot.openstreetmap.org\">人道開放街圖小組</a>.設計和建造。"

#: osmtm/templates/about.mako:17
msgid "With the invaluable help from:"
msgstr "感謝以下單位的熱情幫忙："

#: osmtm/templates/about.mako:45
msgid "Getting Started"
msgstr "開始"

#: osmtm/templates/about.mako:47
msgid "Some resources to help you start using the Tasking Manager:"
msgstr "幫助你使用任務分配系統的資源："

#: osmtm/templates/about.mako:56
msgid ""
"OSM Tasking Manager is an open source software.<br>Feel free to report "
"issues and contribute."
msgstr "OSM任務分配管理系統是開源軟體。<br>儘管來回報和貢獻吧。"

#: osmtm/templates/about.mako:58
msgid ""
"The <a href=\"http://github.com/hotosm/osm-tasking-manager2\">application "
"code</a> is available on github"
msgstr "<a href=\"http://github.com/hotosm/osm-tasking-manager2\">軟體程式碼</a>在github上"

#: osmtm/templates/about.mako:60
msgid ""
"Lead developer: Pierre GIRAUD (<a "
"href=\"//www.camptocamp.com\">Camptocamp</a>)"
msgstr "首席開發者：Pierre GIRAUD (<a href=\"//www.camptocamp.com\">Camptocamp</a>)"

#: osmtm/templates/about.mako:61
msgid ""
"with the help of <a href=\"https://github.com/hotosm/osm-tasking-"
"manager2/graphs/contributors\">other contributors</a>."
msgstr "以及<a href=\"https://github.com/hotosm/osm-tasking-manager2/graphs/contributors\">這些貢獻者</a>."

#: osmtm/templates/base.mako:41
msgid "About"
msgstr "關於"

#: osmtm/templates/base.mako:53
msgid "login to OpenStreetMap"
msgstr "以開放街圖帳號登入"

#: osmtm/templates/custom.mako:6
msgid "Questions About Tasks, Mapping or HOT?"
msgstr ""

#: osmtm/templates/custom.mako:7
msgid ""
"If you have any questions about a project, a task or mapping in general "
"please ask on our mailing list: <a "
"href=\"https://lists.openstreetmap.org/listinfo/hot\">HOT E-Mail List</a><br"
" /><br />Or visit us in our IRC Chat Channel, just select #hot from the pop "
"down channel list:<br /><a href=\"http://irc.openstreetmap.org/\">OSM HOT "
"IRC Channel #hot</a><br /><br />General inquries and comments are welcomed "
"at: <a href=\"mailto:info@hotosm.org\" target=\"_top\">info@hotosm.org</a>"
msgstr ""

#: osmtm/templates/custom.mako:11
msgid "Email HOT at"
msgstr ""

#: osmtm/templates/custom.mako:12
msgid "Follow HOT on"
msgstr ""

#: osmtm/templates/custom.mako:13
msgid "Like HOT on"
msgstr ""

#: osmtm/templates/home.mako:9
msgid "urgent"
msgstr "緊急"

#: osmtm/templates/home.mako:9
msgid "high"
msgstr "高"

#: osmtm/templates/home.mako:9
msgid "medium"
msgstr "中"

#: osmtm/templates/home.mako:9
msgid "low"
msgstr "低"

#: osmtm/templates/home.mako:11
msgid "High priority first"
msgstr "高優先性先"

#: osmtm/templates/home.mako:12
msgid "Creation date"
msgstr "建立日期"

#: osmtm/templates/home.mako:13
msgid "Last update"
msgstr "最後更新"

#: osmtm/templates/home.mako:43
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: osmtm/templates/home.mako:49
msgid "Sort by:"
msgstr "排序："

#: osmtm/templates/home.mako:75
msgid "Your projects"
msgstr "你的專案"

#: osmtm/templates/home.mako:130
msgid "${locked} user is currently working on this project"
msgid_plural "${locked} users are currently working on this project"
msgstr[0] "${locked} 使用者正在處理這個專案"

#: osmtm/templates/home.mako:171 osmtm/templates/project.description.mako:23
msgid "Access to this project is limited"
msgstr "存取此專案權限受限"

#: osmtm/templates/home.mako:174
msgid "Created by"
msgstr "由下列使用者建立"

#: osmtm/templates/home.mako:176
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: osmtm/templates/home.mako:177
msgid "Priority:"
msgstr "優先度"

#: osmtm/templates/imagery.mako:24
msgid "imagery url available only after accepting the license"
msgstr "接受授權條款後空照圖連結才會出現"

#: osmtm/templates/imagery.mako:51
msgid "You need to accept the license first"
msgstr "你必須先接受授權條款"

#: osmtm/templates/license.mako:4 osmtm/templates/licenses.mako:4
msgid "Licenses"
msgstr "授權條款"

#: osmtm/templates/message.mako:3 osmtm/templates/message.mako:12
#: osmtm/templates/user_menu.mako:12
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: osmtm/templates/message.mako:20
msgid "From:"
msgstr "寄件者"

#: osmtm/templates/project.assigned_tasks.mako:6
msgid "You have tasks assigned:"
msgstr "你被指派的任務："

#: osmtm/templates/project.description.mako:9
msgid "This project is not published yet."
msgstr "這個專案還沒有發佈。"

#: osmtm/templates/project.description.mako:12
msgid "Publish"
msgstr "發佈"

#: osmtm/templates/project.description.mako:16
msgid "This project was archived."
msgstr "這個專案已經存檔了。"

#: osmtm/templates/project.description.mako:30 osmtm/templates/project.mako:50
msgid "Instructions"
msgstr "說明"

#: osmtm/templates/project.edit.mako:95 osmtm/templates/project.mako:10
msgid "Archived"
msgstr "存檔"

#: osmtm/templates/project.edit.mako:96
msgid "Published"
msgstr "發佈"

#: osmtm/templates/project.edit.mako:97 osmtm/templates/project.mako:8
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: osmtm/templates/project.edit.mako:314
msgid "Allowed users"
msgstr "擁有權限的使用者"

#: osmtm/templates/project.instructions.mako:8
msgid "Entities to Map"
msgstr "命名地圖"

#: osmtm/templates/project.instructions.mako:20
msgid "Changeset Comment"
msgstr "編輯變動註解"

#: osmtm/templates/project.instructions.mako:34
msgid "Imagery"
msgstr "影像"

#: osmtm/templates/project.instructions.mako:53
msgid "Start contributing"
msgstr "開始貢獻"

#: osmtm/templates/project.mako:49
msgid "Description"
msgstr ""

#: osmtm/templates/project.mako:51
msgid "Contribute"
msgstr "貢獻"

#: osmtm/templates/project.mako:52
msgid "Activity"
msgstr "最新變動列表"

#: osmtm/templates/project.mako:53
msgid "Stats"
msgstr "統計數據"

#: osmtm/templates/project.mako:65
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#: osmtm/templates/project.mako:105
msgid "Ready"
msgstr "準備好了"

#: osmtm/templates/project.mako:105 osmtm/templates/task.history.mako:52
#: osmtm/templates/task.status.mako:12
msgid "Invalidated"
msgstr "驗證無效"

#: osmtm/templates/project.mako:105 osmtm/templates/project.stats.mako:6
#: osmtm/templates/task.status.mako:10
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: osmtm/templates/project.mako:105 osmtm/templates/task.history.mako:54
#: osmtm/templates/task.status.mako:14
msgid "Validated"
msgstr "驗證通過"

#: osmtm/templates/project.mako:106
msgid "You must leave a comment."
msgstr "你必須輸入註解"

#: osmtm/templates/project.mako:107
msgid "High priority"
msgstr "高優先性"

#: osmtm/templates/project.new.mako:76
msgid "You cannot select this option unless you import a file with polygons."
msgstr "除非你匯入含有多邊形的檔案，否則無法選擇這個選項。"

#: osmtm/templates/project.stats.mako:5
msgid "Contributors"
msgstr "貢獻者"

#: osmtm/templates/project.stats.mako:7
msgid "Assigned"
msgstr "指派的"

#: osmtm/templates/task.assigned.mako:18
msgid "Assign task to someone"
msgstr "指派任務給某個人"

#: osmtm/templates/task.assigned.mako:25
msgid "Filter users"
msgstr "過濾使用者"

#: osmtm/templates/task.assigned.mako:42 osmtm/templates/task.locked.mako:2
msgid "you"
msgstr "你"

#: osmtm/templates/task.assigned.mako:44
msgid "Assigned to ${username}"
msgstr "指派給 ${username}"

#: osmtm/templates/task.assigned.mako:48
msgid "Not assigned yet"
msgstr "還未指派"

#: osmtm/templates/task.comment.mako:2 osmtm/templates/task.freecomment.mako:4
msgid "Leave a comment"
msgstr "輸入註解"

#: osmtm/templates/task.current_locked.mako:2
msgid "a task"
msgstr "一項任務"

#: osmtm/templates/task.current_locked.mako:3
msgid "You already have ${task_link} locked."
msgstr "你已經將 ${task_link} 鎖定了。"

#: osmtm/templates/task.current_locked.mako:10
msgid "Select it again"
msgstr "再選一次"

#: osmtm/templates/task.difficulty.mako:7
#: osmtm/templates/task.difficulty.mako:50
msgid "Hard"
msgstr "困難"

#: osmtm/templates/task.difficulty.mako:8
msgid "Difficulty: hard<br>Level: advanced"
msgstr "困難度：困難<br>等級：進階"

#: osmtm/templates/task.difficulty.mako:11
#: osmtm/templates/task.difficulty.mako:50
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: osmtm/templates/task.difficulty.mako:12
msgid "Difficulty: medium<br>Level: intermediate"
msgstr "困難度：中等<br>等級：中等"

#: osmtm/templates/task.difficulty.mako:15
#: osmtm/templates/task.difficulty.mako:50
msgid "Easy"
msgstr "簡單"

#: osmtm/templates/task.difficulty.mako:16
msgid "Difficulty: easy<br>Level: beginner"
msgstr "困難度：簡單<br>等級：初學者"

#: osmtm/templates/task.difficulty.mako:19
msgid "Difficulty"
msgstr "困難度"

#: osmtm/templates/task.difficulty.mako:20
msgid "No difficulty set yet"
msgstr "還未有困難度設定"

#: osmtm/templates/task.editors.mako:8
msgid "Edit with"
msgstr "選擇編輯器"

#: osmtm/templates/task.editors.mako:25
msgid ".gpx file"
msgstr ""

#: osmtm/templates/task.editors.mako:30
msgid ""
"Tip: Download the following ${task_gpx_link} and load it in JOSM in order to"
" see the current task boundary"
msgstr ""

#: osmtm/templates/task.empty.mako:15
msgid "Select a task on the map"
msgstr "在地圖上選擇任務"

#: osmtm/templates/task.empty.mako:21
msgid "or"
msgstr "或"

#: osmtm/templates/task.empty.mako:27
msgid "Take a task at random"
msgstr "隨機選擇任務"

#: osmtm/templates/task.freecomment.mako:7
msgid "Comment"
msgstr "註解"

#: osmtm/templates/task.history.mako:38
msgid "${user} marked ${tasklink} as <b>done</b>"
msgstr ""

#: osmtm/templates/task.history.mako:41
msgid "${user} <b>invalidated</b> ${tasklink}"
msgstr ""

#: osmtm/templates/task.history.mako:44
msgid "${user} <b>validated</b> ${tasklink}"
msgstr ""

#: osmtm/templates/task.history.mako:50
msgid "Marked as done"
msgstr "標記為完成"

#: osmtm/templates/task.history.mako:50 osmtm/templates/task.history.mako:52
#: osmtm/templates/task.history.mako:54 osmtm/templates/task.history.mako:58
#: osmtm/templates/task.history.mako:63
msgid "by"
msgstr "由"

#: osmtm/templates/task.history.mako:58 osmtm/templates/task.status.mako:6
msgid "Locked"
msgstr "鎖定"

#: osmtm/templates/task.history.mako:60
msgid "Unlocked"
msgstr "解除鎖定"

#: osmtm/templates/task.history.mako:63
msgid "Comment left"
msgstr "已經輸入註解"

#: osmtm/templates/task.history.mako:77
msgid "Nothing has happened yet."
msgstr "什麼事情都還沒有發生。"

#: osmtm/templates/task.instructions.mako:3
msgid "Extra Instructions"
msgstr "詳細說明"

#: osmtm/templates/task.locked.mako:4
msgid "Locked by ${username}"
msgstr "由 ${username} 鎖定"

#: osmtm/templates/task.locked.mako:14 osmtm/templates/task.state.done.mako:12
#: osmtm/templates/task.state.ready.mako:8
msgid "Unlock"
msgstr "解除鎖定"

#: osmtm/templates/task.locked.mako:16
msgid ""
"If you do not complete or release this task in time, it will be "
"automatically unlocked"
msgstr "如果你在一定時間內，沒有完成或是解除鎖住任務，那麼就會自動解除鎖定"

#: osmtm/templates/task.locked.mako:18
msgid "min. left"
msgstr "分鐘剩下"

#: osmtm/templates/task.mako:19
msgid "Clear selection"
msgstr "清除選擇區域"

#: osmtm/templates/task.mako:65
msgid "See the changesets in the OSM database for this area."
msgstr "在開放街圖資料庫看這個區域的編輯變動。"

#: osmtm/templates/task.split.mako:3
msgid "Task is too big?"
msgstr "任務內容太多了嗎？"

#: osmtm/templates/task.split.mako:13
msgid "Are you sure you want to split this task?"
msgstr "你確定你要分割這項任務嗎？"

#: osmtm/templates/task.split.mako:15
msgid "Split"
msgstr "分割"

#: osmtm/templates/task.state.done.mako:4
msgid "Invalidate this task if you consider it needs more work."
msgstr "如果你覺得這項任務尚未完成而還需要更多處理，那就讓任務驗證無效。"

#: osmtm/templates/task.state.done.mako:18
msgid "Invalidate"
msgstr "驗證無效"

#: osmtm/templates/task.state.done.mako:22
msgid "Validate this task if you consider that the work is complete."
msgstr "如果你覺得任務已經完成，那就驗證通過這項任務。"

#: osmtm/templates/task.state.done.mako:29
msgid "Validate"
msgstr "驗證通過"

#: osmtm/templates/task.state.ready.mako:10
msgid "Mark task as done"
msgstr "任務標示為完成"

#: osmtm/templates/task.unlocked.mako:13
msgid "Lock this task to tell others that you are currently working on it."
msgstr "鎖定這項任務以便讓其他人知道你正在進行此項繪圖任務。"

#: osmtm/templates/task.unlocked.mako:17
msgid "Start mapping"
msgstr "開始畫圖"

#: osmtm/templates/task.unlocked.mako:21
msgid ""
"Lock this task to tell others that you are currently reviewing it. Validate "
"that this task has been mapped correctly and completely."
msgstr ""

#: osmtm/templates/task.unlocked.mako:26
msgid "Review the work"
msgstr "複查任務"

#: osmtm/templates/user.mako:3 osmtm/templates/user.mako:5
msgid "User profile"
msgstr "使用者檔案"

#: osmtm/templates/user.mako:38
msgid "This user is an administrator."
msgstr "該使用者是管理員"

#: osmtm/templates/user.mako:54
msgid "This user is a project manager."
msgstr "該使用者是專案管理員"

#: osmtm/templates/user_menu.mako:10
msgid "Your page"
msgstr "你的使用者頁面"

#: osmtm/templates/user_menu.mako:16
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: osmtm/templates/users.mako:3 osmtm/templates/users.mako:5
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: osmtm/views/project.py:73
msgid "Sorry, this project doesn't  exist"
msgstr "抱歉，這項計畫並不存在"

#: osmtm/views/project.py:143
msgid "Project #${project_id} created successfully"
msgstr "專案 #${project_id} 成功建立"

#: osmtm/views/project.py:168
msgid "Successfully imported ${n} geometries"
msgstr "匯入 ${n} 形狀成功"

#: osmtm/views/task.py:161
msgid "Task marked as done. Thanks for your contribution"
msgstr "任務已經完成。謝謝你的貢獻"

#: osmtm/views/task.py:180
msgid "Task already locked."
msgstr "任務已經鎖定"

#: osmtm/views/task.py:186
msgid "Task assigned to someone else."
msgstr "任務指派給其他人了。"

#: osmtm/views/task.py:191
msgid "Task locked. You can start mapping."
msgstr "任務已經鎖定，你可以開始畫圖。"

#: osmtm/views/task.py:208
msgid "Task unlocked."
msgstr "任務已經解除鎖定。"

#: osmtm/views/task.py:220
msgid "Comment added."
msgstr "註解已經新增"

#: osmtm/views/task.py:257
msgid "You were mentioned in a comment - Task ${link}"
msgstr "你在編輯註解被提到了 - Task ${link}"

#: osmtm/views/task.py:283
msgid "Task ${link} invalidated"
msgstr "任務 ${link} 驗證未過"

#: osmtm/views/task.py:298
msgid "Task validated."
msgstr "任務驗證完成"

#: osmtm/views/task.py:301
msgid "Task invalidated."
msgstr "任務驗證未過"

#: osmtm/views/task.py:428
msgid "Random task... none available! Sorry."
msgstr "隨機選擇任務... 沒有可分配任務了，抱歉！"

#: osmtm/views/task.py:441
msgid "You cannot assign an already locked task"
msgstr "你無法選擇已經鎖定的任務"

#: osmtm/views/task.py:451
msgid "Task assigned."
msgstr "任務已指派。"

#: osmtm/views/task.py:465
msgid "Task assignment removed"
msgstr "移除指派的任務"

#: osmtm/views/task.py:497
msgid "Task difficulty changed."
msgstr "任務困難度設定已變更"

#: osmtm/views/task.py:510
msgid "Task difficulty removed"
msgstr "任務困難度設定已移除"

#: osmtm/views/user.py:108
msgid "Sorry, this user doesn't  exist"
msgstr "抱歉，這位使用者並不存在"
